［TG]電影撚吹水台

見連登好似無咩專講電影既吹水gp
所以開左個TG電影gp
入面咩關於電影既野都傾得，有興趣的話仲可以約下睇電影添，想召集一班好愛睇電影，想分享各類型電影既愛好者，不論恐怖片，愛情片，文藝，cult片，總之係鍾意電影既都可以嚟join

而家個gp有20幾個人，入面無厹無女神，純係電影愛好者

ok

賭城風雲都攞出嚟傾既谷

分開一個低俗港產片同一個正常荷里活片谷啦